王全璋接受日本《共同社》專訪 回憶初審質疑國家是否依法治國「隨即像豬般被壓低」！

咁大膽 唔驚再捉入去坐？

幾時拉宜家唔抗爭的港豬上去審？

時間問題

人地好似信主

真勇士

709事件全部唔係顛覆國家政權就係煽動顛覆國家政權